[重開]動議成立跳跳虎基金計劃

[跳跳虎基金計劃]

有鑑於近日跳閘運動愈趨勢激烈，為了使社會達致和諧有愛，我動議成立一個基金去為呢班跳閘者找數！呢個計劃可以代班學生找罰款，亦可以代佢地捐錢！

建議基金可接受18歲或以下人士申請代替其繳交跳閘罰款。此外每當核實一次市民的跳閘行為，建議基金捐獻一定數額至星火同盟(或其他任何幫助港人之機構)以幫助被捕的抗爭人士。(明白有私隱問題，此部分需集思廣益點樣實行)

此計劃目的是代替港鐵承擔其社會責任，將港鐵損失之部份收入捐款幫助抗爭人士，並以此呼籲港鐵作為香港公共企業，一同承擔其應盡之責任，回饋香港人及整個社會。

在此特地聲明，此基金之目的並非鼓吹跳閘行為，而是在跳閘行為因公民抗命為無可避免發生時，希望能略盡綿力幫助各抗爭人士。

PS：我只係拋磚比個idea出黎，唔係基金成立/管理人啊，更唔係任職任何慈善機構

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

歡迎討論

星火有無得直接幫班跳完又比錢既人找數 或者佢哋再整個基金？

如果一個基金專門係幫助跳閘個流程會唔會快d 同簡單d，即係你拎張跳閘罰單黎就可以拎500

呢個時勢 可能得攬炒巴開既基金有人信

所以要推到信得過既人開

721 811 831 推

醒目

即係本身10蚊車你成立個基金交500蚊?
唔交好撚過啦做乜鳩

或者整個生活基金啦 我而家唔想捐比班19慈善機構但又想捐多啲直接比小朋友

咪撚智障
為左政治表態
一程車$500送比黨鐵洗

仲有台灣班巴絲唔知點

樓主係黨鐵高層？

好心就唔好曬心機搞埋d on9 野

你都on9, 咪姐係比錢黨鐵
直接捐去612唔好？

on9